[KPOP] I.O.I討論區(1) Yes! I love it!

I.O.I（韓語：아이오아이），韓國十一人女子團體，成員均由Mnet所企劃的韓國第一個「經紀公司大型企劃女團」生存實境節目《PRODUCE 101》所選拔而成，並以YMC Entertainment旗下藝人的身份進行為期一年的活動。十一位成員為林娜榮、金請夏、金世正、鄭彩妍、周潔瓊、金素慧、俞璉靜、磪有情、康美娜、金度延、全昭彌。成員們自發地進行投票選出隊長，最後由林娜榮獲得最多票數，獲選為 I.O.I 的隊長。

1st Mini Album《Chrysalis》
發行日期：2016年5月4日
主打: Dream Girls (드림걸스)

1st Single Album《Whatta Man》
發行日期：2016年8月9日
主打: Whatta Man (Good man)

2nd Mini Album《miss me?》
發行日期：2016年10月17日
主打: Very Very Very(너무너무너무)

官網:
Cafe:
Facebook:
Instagram:
Twitter:
Youtube:
Vlive Channel:

成員介紹

林娜榮 임나영 Lim Na Young
出生日期: 1995-12-18
血型: O
身高: 171cm
體重: 50kg
所屬社: Pledis
練習生時間: 4年零11月
愛好: 繪畫
特長: 舞蹈

金請夏 김청하 Kim Chung Ha
出生日期: 1996-02-09
血型: B
身高: 161cm
體重: 44kg
所屬社: M&H
練習生時間: 6年
愛好: 一個人看電影
特長: 舞蹈

金世正 김세정 Kim Se Jeong
出生日期: 1996-08-28
血型: AB
身高: 164cm
體重: 48kg
所屬社: Jellyfish
練習生時間: 2年零3個月
愛好: 繪畫 看已經看過的電影
特長: 演唱抒情歌曲

鄭彩妍 정채연 Jung Chae Yeon
出生日期: 1997-12-01
血型: A
身高: 166cm
體重: 49kg
所屬社: MBK
練習生時間: 1年
愛好: 手機遊戲 看電影
特長: 撒嬌 亂舞 溜冰
IG:

周潔瓊 주결경 Zhou Jie Qiong (Pinky)
出生日期: 1998-12-16
血型: O
身高: 166cm
體重: 47kg
所屬社: Pledis
練習生時間: 5年零9個月
愛好: 購物 搜索美容網站
特長: 舞蹈

金素慧 김소혜 Kim So Hye
出生日期: 1999-07-19
血型: A
身高: 163cm
體重: 48kg
所屬社: Redline
練習生時間: 1年零4月
愛好: 保護環境
特長: 吹陶笛 打排球
IG:
S&P IG:

俞璉靜 유연정 Yu Yeun Jung
出生日期: 1999-08-03
血型: A
身高: 167cm
體重: 55kg
所屬社: Starship
練習生時間: 1年零7月
愛好: 一個人玩
特長: 亂舞
IG:

磪有情 최유정 Choi Yoo Jung
出生日期: 1999-11-12
血型: O
身高: 156cm
體重: 44kg
所屬社: Fantagio
練習生時間: 4年零11月
愛好: 繪畫 攝影
特長: Acoustic歌曲 Hip-pop舞蹈

康美娜 강미나 Kang Mi Na
出生日期: 1999-12-04
血型: O
身高: 162cm
體重: 48kg
所屬社: Jellyfish
練習生時間: 1年零5個月
愛好: 玩遊戲 看戲劇 一人旅行
特長: Waacking

金度延 김도연 Kim Do Yeon
出生日期: 1999-12-04
血型: O
身高: 173cm
體重: 50kg
所屬社: Fantagio
練習生時間: 1年零9個月
愛好: 看電影 聽音樂
特長: K-POP舞蹈

全昭彌 전소미 Jeon Somi/Ennik Somi Douma
出生日期: 2001-03-09
血型: O
身高:169cm
體重:48kg
所屬社:JYP
練習生時間: 2年4個月
愛好: 收集襪子 找好聽的歌 找餐廳
特長: 跆拳道 漫畫 烹飪
妹妹IG:

必睇!
Produce 101

101位練習生基本資料

2016 I.O.I影音整理(音放,綜藝,公演,etc)

I.O.I Debut Showcase

'Hip 2016' in retro-punk version by I.O.I - Sugarman Ep.28

I.O.I - It Is Fire Play (불놀이야) [Immortal Songs 2]

I.O.I - 人比花更美 (사람이 꽃보다 아름다워) [Immortal Songs 2]

160513 아이오아이(I.O.I) 'Dream Girls (드림걸스)'永登浦1st簽名會fancam

飯站列表(歡迎更新)

舊post區

開post template

開住先

終於有I.O.I post出現

大叔飯 大叔solo好正

佢地好多都係android 開住等佢地
個post開得唔好有亂碼

lm

有冇人會去IOI disband concert?

留名

留名
好唔捨得佢地解散

機票買左好耐

磪有情出黎見我
比你搶左個名

岩岩J2播RM 見到世正比人圍好慘

yes i love it

新飯趁轉新高登留名

幾時

原來1/20-22
係唔係都係上網搶飛
岩岩睇過機票都唔貴

會起翻佢地出道既地方搞解散concert
搞3日3場，個場可以容納4618個人
Time Slip
9號開始賣飛，雖然篇野冇講喺邊度買
我一直都未買機票 怕買完機票冇演唱會飛

IOI會上不朽的名曲少時特輯
唔知會唔會唱ITNW

Btw 采妍又要預備兩個stage, 實chur撚死佢

認識的哥哥預告

新飯留名

點解d gif 唔識郁既

媽阿好柒唔識post gif上黎

巴打好快手喎，比你搶左個名

新po留名

大隻妹老公留名

9號買到飛即刻買機票 想搶22號果場
但係最後可能一場都搶唔到

9號買到飛即刻買機票 想搶22號果場
但係最後可能一場都搶唔到 [/quote]

我預左買黃牛 但唔知會炒到幾錢

9號買到飛即刻買機票 想搶22號果場
但係最後可能一場都搶唔到 [quote]

我預左買黃牛 但唔知會炒到幾錢

買黃牛唔係問題
係驚比人呃姐

彩妍同Somi好似鬧不和 點睇

我仲要唔識講韓文

有冇source
呢排讀書好忙冇時間追post

ios撚 25之後無上過 果邊仲有無人討論

學幾句就得 我都係識兩句自己yo d 黃牛大叔
1. 同佢講幾多張先
2. 哦萬耶yo (幾多錢）
3. 哦di架yo(拎住floor plan 問佢係邊到）

Dealllll

an狗 留名

點解咁講

咩事

Sorry 係somi同度廷
睇完starshow360 再睇番佢地之前啲綜藝
都幾明顯兩個有啲不和

度延

冇事好耐啦喎 嚇死我

只係佢地性格比較火爆 唔會點收收埋埋
係節目講得出黎 都姐係冇事啦
而家都冇野 fan sign 玩得幾開心

有啦

比人改左god要用GODan狗冇人權

係都係我比人搶名啦 磪有情 !!

節衰

我敢講 大隻妹世界級

貼唔到gif

試下郁唔郁

過檔成功

巴打絲打得閒就update下呢邊 我地冇左hkg+好多都應該唔會點上高登

郁

大家好，我是以《花路》回歸的世正。能夠在《說話之路》以最年少busker身份出演真的很開心。這次我要講的故事或許多少有些沉重，和這個故事相比，我還是個很稚嫩很不成熟的人... 希望大家在聽我講的故事的時候，能夠像是在聽一個人的故事就好了。

今天我想要了解一下最近才有的連我自己都還不太了解的我的樣子，將要說一些因為這個領會到的幾點感悟。這是個關於“黑色孩子”的故事，“黑色孩子”就是我一直以來沒有面對的那些感情、那些傷痛或者是某些瞬間。

我從小就被說是一個愛笑的孩子，是個很積極樂觀的孩子，但也會有些與之相反的聲音，“裝作在笑著的人”、“感覺不知會在背後計劃著什麼的孩子”。小時候，我們家裡很窮，所以一直輾轉於各種親戚家，後來終於第一次擁有了自己的月租房... 因為真的太開心了，所以有搬著家突然自己坐下哭的時候。就在我嚎啕大哭的時候，我想起了媽媽，媽媽也是這樣以自己堅強的韌性活過來的，所以我也不能就這麼倒下去。所以每次在很辛苦的時候，都以笑容面對了。因為我一直只在笑，所以在初高中的時候因為疏於表達自己的感情，不太會和別人講自己的故事，身邊的朋友一個兩個地就離開了，所以在學生時代我經常自己一個人。

以前即使很辛苦很委屈，因為不想被人擔心所以我總是以笑容面對，但現在可以讓我真的笑出來的理由就是音樂。從我開始唱歌的時候，我開始領會了該如何擁抱存在在我內在裡的那個“黑色孩子”。多虧了這個，曾經那個和別人比起來總是會吞下眼淚的我，現在已經變成會在別人面前流出眼淚的人了。希望大家在聽了我講的故事之後，也能找到那個擁抱自己的方法。
cr.金世正的LiveCafe

聽講ioi 1號11:50到機場 有冇人會去接

諗起佢第一次position evaluation 拎第一段片
世正喺produce101都係一直笑然後比人話假 最後先爆喊

161129 “金世正通過近日發表solo單曲《花路》獲得的巨大人氣，被2016MAMA出口業務洽談會委任為宣傳大使，以促進韓國與香港商業交流之間的角色出現。”
cr.世正吧

世正

KBS:毫無根據

好似係真

同埋唔會兩個stage啦 應該是但一邊

我正真係

上面幾張大叔禁唔到黎save

an機留明

KBS官方話不朽的名曲少時篇係毫無根據呀...

好靜

我兩邊一路mon 幾個鐘得你一句好靜

尋日我大隻妹同忙內個STAGE 大隻妹RAP;世界級

新post留名支持

十卜十卜

巴打去唔去賀大隻妹生日

尋日個fanmeet有去到。。 正日唔洗去啦

161129 2016 MMA Behind

161129 [SBSMTV] THE SHOW Sejeong Interview

161129 [SBSMTV] THE SHOW Sejeong - Flowerway

有冇fan meet片睇

冇啦個場唔俾影 有幾個人俾人周左去Del哂d相

慘

lm 最愛pinky,chaeyeon

禁錯

死左圖

我quote又冇事 係咪bugs

My somi

Elite PL Drama Ep.3

今日世正有冇可能拎一位?
好似冇乜大對手 最大係mamamo

希望有 晏啲睇下有冇得投票先

成衫可以扯成咁

睇唔到tim

終於搞掂
過檔留名

Somi考到入翰林藝高

留名留名 尋日先得閒睇返 meet&greet

實用音樂科

161128 非首腦會談

161130 MV Bank Stardust 2 MV Making

殘巴係咪用app版野架?

係 好麻煩

lihkg quote野都好有問題

MBN Hero Concert

quote嘅emoj i隨機清一色變晒同一個

細個個樣勁似

딱

成日以為somi已經係高中生

Golden Tambourine preview

戴左假髮細過左
um me um me um me up

新人留名！！！！！

咩料gd慘被淘汰

痴線

有候補

分隊都好過冇

頭先上面話假髮好細個 而家仲細個

有獎攞

Some

世正初一位

好順口咁講左ioi 自己都嚇左嚇

大叔花路一位粗卡

係咪懶得洗頭 所以剪短

團體攞獎
大叔又一位
好感動

大叔

好叻女

大叔花路一位粗卡
個人solo拎到一位唔係容易既事

恭喜世正！ 想問下團體拎咩獎？

A live broadcast is now showing on V.

仲喊緊

希望ioi 係mama可以攞新人獎

Kpop Singer Award at the 24th Korean Culture Entertainment Awards

一位粗卡

大約已經係佢地拎 冇其他黎

攞左先燈得唔得

好

(韓國VPN)
JTBC 說話之路LIVE 黑色小孩 睇到好想喊 大叔真係好成熟

講到就黎解散跟住唱歌佢就喊

新飯留名

btw 我大叔1位粗卡

之前我係高登問過Somi同世正係咪冇其他人咁friend

終於見到大家

等中字
btw

錄個日試過一次
播完又黎多次

多得mnet唔少

KAS@kpopalbumsales

Kim Sejeong broke the record as the fastest solo singer to get #1 on awards show, breaking Lee Hi's record.

Chaeyeon生日快樂

又唔係完全體

갓세정

細獎唔緊要啦
如果大叔黎 分分鐘攞唔到SC

鷺梁津王美貌 鄭彩妍生日快樂

Showwing花路

[/quote]

世正呀

我正金髮真係好mk

金世正世界級！！！！

領獎fancam

真心 金髮無咁靚

宇宙級

早排個碳金都ok呀

銀河級

等睇有去接機既巴打出相

彩妍生日快樂

Himart CF

好似無咩人影到

[url
knowing brother interview

認識的哥哥 Waiting Room

慢左

twitter好多相

用緊網頁版 打漏左code

um...

果然係大叔

[INFO] Sohye confirmed to be MC for EBS new English lecture program. She'll work w/ a professional Eng. teacher

女兒真係多野撈 雖然唔知女兒個實力係點啦 但英文programme唔係搵somi會好好多咩

M2香港接機

貼一張我既認證相俾大家

大隻妹唔肯收我蛋撻佢話manager唔俾

但係最後我俾左第二個經理人 我認得

最後俾肥婆經理人食晒

冇啦肥婆實食撚晒

好可愛

我融啦

我愛你

等食飯gif by彩妍

Mannequin challenge

肥婆都冇黎到 唔會食啦

周潔瓊留名

有情揸機😂

想睇佢玩多啲 青夏勁得意

MAMA rehearsal

好期待今晚 雖然已經覺得佢地99.9%會攞新人獎 但如果真係攞到 成班應該會喊晒 我驚我會跟住一齊喊

出左produce101男版teaser

全個teaser都係字唔識韓文呀屌

IOI同Twice一陣會有special stage 會一齊表演

好靚吖

屌師傅唔好咁老定啊

出席嘅女團好似得佢地，Twice同GFriend呢三隊 唔通比隊唔嚟嘅粉墨

贏左啦 bp攞左個咩best next girl group既豬肉獎

唔得罪得 咁都分個豬肉獎比佢土木

粗卡粗卡 你地係值得攞嘅 好想喊吖

恭喜哂ioi
大家都喊哂

遲來的新人獎

終於可以慶祝

恭喜IOI MAMA女新人獎

那裏有合作舞台?

同分開表演冇分別

起碼表演左兩首啦

各有各唱
仲期待會有真既合作舞台

配音版

新人獎粗卡

國民Producer變咗監製

好攰
想講兩句
恭喜I.O.I攞新人獎
實至名歸不解釋
然後
我屌你亞博同某d飯
搞到我睇唔到佢地攞呀

加一

一樣拎完先入到 好彩仲有stage睇

親眼睇到我一定喊 而家仲要返屋企先睇到佢地拎

開心 今日喺博覽館買野食見到個尋日個經理人 佢見到我 講左'佢地食左d蛋撻，多謝'

嘩

推

an版遲幾日出姐
點估到所有成員既中文名都reg唔到

出現了

竟然有大隻妹飯

係門口開viu睇到Pinky講感受
而隔離好似戰場咁

咪係

真係屌你老母

唯有用韓文名

大隻妹世界級

喂 係咪我識架香港唔會有大隻妹飯
終於見到有飯，叫我大隻妹老公

你又講得冇錯，我係海外飯

咁你個名係 [img][/img]

辛苦晒啦

認識的哥哥後台花絮中字

說話之路 E10 中字

大隻妹琴日dance break型到

彩妍

走lu...
D野食

safe flight

搵返琴日d片睇

17分2次入
佢地應該係最迫個隊

除衫掟錶正到痴線

迫咪正

頂 成個呀叔咁

王大陸幾似金素慧

睇到喊左
其實係咪世正老豆欠人周身債
之後走佬加離婚要媽媽一個孭晒...

今日播lu

準時10點睇直播定11 要開心咁睇

金世正你做咩事傻左？

ang ang ang fighting
佢地寅係好中意ang

聽到佢既故事 好心酸

香港10點

大隻妹今日走又有戴我介指想喊

見親世正成日都大笑
想像唔到背後有個咁嘅故事

之後個演員

和你一起果陣已經講過佢屋企嘅野 果陣已經覺得佢真係好成熟好堅強

又係好sad

呢個節目好好睇 人生嘅得着

想像唔到佢有幾痛

希大又集郵

真係想像唔到 生仔七級痛 呢個病成十級痛

有情大佬feel

直播勁好笑 somi同永哲

隊長係咪俾人玩緊

大隻妹 仙氣doyeon 生日粗卡

fantagio有vlive

康美娜 金度妍 生曰快樂

係

Mina doyeon 生日粗卡

一月演唱會有無人去，預埋我

撲到飛再算

有情係唔係第一次自己上vlive?

個v live係慶祝doyeon生日
但佢唔黎嫁 ?

係呀自己一個

要有飛

Auction海外版買唔到

得視像通話？

神主牌金度妍

認哥幾好笑都好我最尾都係睇到喊 好傷感 仲要花路bgm

英文版唔係比海外買咩

認識的哥哥通常星期日十點左右就有中字
期待

我見official twitter 已經post左條link
但英文版唔見有

係囉 本身都冇乜野既 一播花路

唔敢睇住，最後一次綜藝

李尚民都眼濕濕
d哥哥都努力唔搞到咁sad
但最後一個綜藝了...

最後唱歌好好聽

好sad而家

rihanna

我完全唔敢睇
所有綜藝我都唔敢睇

睇啦
反正你唔會只睇一次

美娜生日快樂

大隻妹 度妍生日粗卡

全部都未見過

等replay睇返先

Happy Birthday

係咪auction ticket賣 我唔識韓文註冊唔到
買唔到都唔知點算

唔係唔預海外飯掛

我之前睇過韓版，好似要韓國電話認證
識韓文都冇用，唯有希望佢放埋上海外版

俾係註冊到都要有韓國地址（寄俾你）同電話（交易時認證）
好似係

其實得3場...
韓飯都應該搶到傻
睇下有冇黃牛啦

仲要個場咁細

個蛋糕肯定佢自己食晒

會炒到傻

好想彈

其實10 cm真係好多

自爆

其實gugudan唔差

岩聽

希澈啲反應真係好快 度完10cm等大叔做完反應即刻唱americano 冇得唔佩服佢 不槐係藝能大勢

有情vlive有replay la

好新穎既直播方式

金度妍生日快樂 [img][/img]

識貨

希望唔好炒到成皮

Mina happy birthday!!
12月真係好多人生日

見到部電話, 即係諗起心裡的聲音第3集

wu ji ma

當你發現鄭俊英同大叔真係好似樣嘅時候

mk金度妍

最好笑係佢就咁放部電話係度繼續vlive由佢講

d fan真係好嘴賤

吹到做埋頭像

痴撚線

MAMA内場fancam

嘩 天使呀

大隻大隻

如果大張D可以做 wallpaper

我老婆生日快樂
希望下次佢仲記得我
今次戴住我隻介指黎真係好感動
一生都要跟隨住喱個女人

女兒好似另一隊上緊台咁

我Twitter都見到呢輯相真係好正
白色衫真係靚到一絕

係靚到痴線
等堆大神執相

可以做wallpaper

第一張
硬係有啲遺和感咁款

企到好開

新聞相 太細張

可惜…呢兩張做wallpaper都一流…

人歌sns應該輸好多

太細張

好少高汁又齊人既 wallpaper，我仲係用緊呢張

感動既係投票滿分

wallpaper用緊大叔訓醒個懵樣

1 3 4 5 9

上晒實時榜

女兒做左d咩
lag住睇可能miss左

我比較鍾意用齊人相做 wallpaper

Yeonjung公主

琴晚唔得閒睇 剩係上jtbc個Youtube channel睇咗部分片段 等今晚中字
殘兵巴打係咪有入場睇mama 聽BewhY現場感覺如何 係咪好正

唔知點解好少見到有璉靜既圖

又幾好聽喎

hi-)Yeonjung公主真係好順口

wonderwall大大

前排終於睇哂produce101咁多集
覺得排第11嘅最俞璉靜除左唱歌係勁啲之外 都冇咩可取 尤其有集係同金珠娜一team合唱 個樣西到不得了 一副得佢先適合主唱 其他人都係垃圾嘅樣
覺得排第12嘅仲好過佢 又cute又nice

成日都係見呢個站先有

BewhY正呀
但我覺得d觀眾唔夠投入
d聲同idol比差好遠
又少人fing手
見嘉賓席有Cjamn幾期待會唱埋puzzle
點知冇
完場個陣你應該睇左隔離post
明明睇smtm5係鍾意Cjamn多d
但都係叫左BewhY
btw除左I.O.I 最鍾意Dean x Crush x Zico個段

mnet不嬲出名惡魔編輯
如果你有機會睇埋I.O.I既綜藝
希望會改觀

我大叔

真心璉靜去完宇宙之後順眼左

嘩 真係要等大神貼圖

比賽爭勝想要發揮機會有咩問題，
璉靜不嬲都係直腸直肚，
仲細個,間唔中得罪左人好閒姐

始終入場嘅大多都係剩係睇idol
其實最嬲係今年cut左smtm x ur special stage 如果有呢個stage Sexy Jammjamm同大拇指肯定可以一齊唱Puzzle UR又有機會有SoYeon同Nada/Giantapink黎
Fanxychild個段係正 不過Wiz個段都正

btw 其實真係好希望會有是但一間hip hop公司/ hip hop label黎香港開show 最好就AOMG

究竟大叔想做d咩

好有難度

大神出現了

瘋狂飲酒

101果期佢對眼係死魚眼來

今日人歌cut到得3分鐘
個台...冇佈置過咁

搵岩適合自己既妝髮會差好遠
而且佢又fit左好多

人歌舞台佈置偏心YG是常識吧
不過公道講句…其實各大台除左cb stage佈置會靚啲之外其餘打歌場次都係就咁就算

161204 I.O.I - Whattan Man @ MBN HERO Concert

好似又係wo

終於過到黎留名,爽

SOSO CROSS

呢張相真係好仙

成股仙氣飄出來

岩岩聽番佢地第一隻mini album 首knock knock knock真係幾好聽

娜英係SUNNY GIRLS 件衫有D怪,應該著NANCY 果D應該好好睇

呢張相真係有幾分似全智賢

完全唔認得係張代表

成皮都唔知睇唔睇好

2016 MAMA REDCARPET MPD ZONE LIVE

10:18開始
原來咁早已經行左
女兒
之後一齊迫入去

冇咁誇呀...

會

睇多啲綜藝啦

我嗌到傻左bewhy

你懂的 야세정

以IOI既人氣，仲要係最後一次公演，
至少幾千蚊走唔甩啦

可能你個username對佢已經有啲偏見
但嗰時惡魔剪輯真係幾勁吓 令佢多咗個名叫西面
一開始我都係覺得佢完全唔應該入I.O.I 甚至係Anti佢 想혜리取代佢
但係對得耐咗有感情 出咗道嘅佢又識圓滑啲處事 I.O.I冇咗個咁勁嘅主唱都可惜嘛～
入埋宇宙少女就更加順眼 所以而家都開始完全地欣賞佢

排12名혜리入唔到真係好可惜 不過都希望佢會有更好嘅發展啦
話哂都係第12名喎～ 一定有啲料到嘅

好官腔 但真心的

娜英真係好靚 佢真係唯一一個係sunny girls入面我係覺得佢有sexy既feel

hey mr.taxi

161203 認識的哥哥 Ep.53 中字

今集收視都好高

3.4x
上集2.9x
btw哥哥第一次破2就係I.O.I第一次上個集

SNOW X 大叔

隱藏camera個part

喊位係畢業到 隱cam由開始希大講已經估到

佢地做咗咁耐藝能點會估唔到

畢業個part用埋花路做bgm真係 好想喊 你地真係要走上花路吖

睇完, 可惜cut左D

我正係預告嘅死亡揮擊cut左

揀Pinky Chaeyeon個段都cut左
睇完好想同一d都唔石佛既娜榮隊長講聲辛苦晒

岩岩睇完
畢業之後一定會再見嫁即使唔係以ioi既名意
希望會放翻d cut出黎

KBS World TV‏ @KBSWorldTV

GUESS OUR 3rd MCs! (hint* one member from each group, Astro, I.O.I) GUESS RIGHT and WIN their autographed CD! #kpop #newmc #ioi #astro
應該係講緊IDOL BATTLELIKES

今集好睇

璉靜飯留名

Baaam....

隱藏cam 個度好催淚
成班感情真係好好

Pinky跳舞誘惑愛子個段都冇咗

Chaeyeon又有戲拍
今次做web drama女主角
講機械人同人既青春浪漫愛情故事
2017年初係naver tvcast播

1月13，14號舉行
JTBC會有直播

你地講既我完全討論唔到
因為我完全唔敢睇

Album Digital Rookie都有入圍
記得下載個apps投票

又機械人彩妍

男主角先係機械人

琴日仲要去埋原洲搵doyeon
dodaeng

yoojung vlive有中字了

#IOI's "Pick Me Up" remixed by the protest that up to 1.7 million people attended in Seoul, "하야 (resign), 하야 (resign), 하야해 (resign)" #KPOP

真愛

22吋腰認證圖

[MPD직캠] 아이오아이 드림걸즈 직캠 I.O.I Dream Girls Fancam @2016MAMA RedCarpet_161202

高汁

Lotte World

好多人圍住

白色褸係女兒黎

呢個頭真係幾好睇 成熟咗

條界分到似貞子

一開始睇唔到

腳短企前面

原來過哂黎唔怪得咁靜…
先留名

留上張相…有D夜場FEEL....

屌你咩...

唔講係女團你估街外人會估係咩
應該話構圖差，PINKY連個樣都睇唔到

我都係喎

其實係咩圖黎

化妝品cf

新人留名,放幾張我影既紅地相先

ALLETS 'Let's Share the Heart' charity campaign

more

好有女朋友feel

自膠, 呢段先係

好有女朋友feel

男主角係咪俊仔崔泰俊

係 原來係Bomi老公

我好靚

an機icon死晒？

睇唔到啲icon

死左+1
同埋想問下你地，LIHK你地load唔load到頁數，我除左最後果頁睇到之外其餘全部頁load唔到
有啲post要係果邊先有人傾

依家又睇到icon
LIHK 同你一樣

救命 點解會quote到咁

普美一定嬲硬俊仔

完全唔同晒

我個問題係睇過既post就算再入都唔會去我睇過個頁，次次都第一頁開始

咪whatta man個陣

最近返睇 101，發覺佢同璉靜個樣變得最多

舊相定係染返深色

學希大咁講 真係越嚟越似藝人

好似染返 真係唔肯定 同一日分別有啡同金嘅相
btw大叔將會上柳熙烈sketchbook

10cm

染返深色

深色正好多

金色真係唔襯佢

sketchbook
琴日好似錄埋不朽的名曲

咩色都咁靚

The Show轉左計分方法
冇晒中國個邊既分
一陣記得投票

同意

NEW MCs for idol-BattleLikes! Friday LIVE at 7PM(Seoul, UTC+9) ON KBS WORLD YOUTUBE! CONGRATS to the winners> @MaylinBwendiya @yangamaryjane

超多相

真架?
啲人冇得課金洗分，慘慘豬

塞個頭落個盃度

完全體定unit??

個人

Oic,睇錯以為係ioi上去 原來剩係得大叔

The Show播埋今日都收皮啦
Somi少左份job

女兒固定出演SBS新綜藝 19號首播

我覺得大隻妹都索左
最主要佢唔好再紮頭髮就OK

希大

冇得輸

希大愈黎愈多主持

仲靚左

真係好正仲好識挑逗人

金髮正好靚囉唔該
染返深啡就變返大叔

深色好睇好多

染咩色都係大叔都係咁靚

有冇巴打有新果集認識的哥哥download / google drive link比我 DM ver全部得380p

留意番 大隻妹一向都正
只要個雙眼皮膠紙唔fail

唔係720p ?

download link

金色唔係唔靚
只係黑/啡更靚

我部電腦唔知搞咩淨係得380p睇到

唔該曬

12.07 上午 9:00
아이오아이 I.O.I '사랑은OOO다' #Lets Share The Heart

我down左落黎 係咪要

佢係世正級 喊都靚

上面有巴打比左了 thanks bro

之前睇佢同愛子個集taxi 希大好似有成七,八個節目係手 不過呢個節目岩希大啦 咁鍾意打機

The show唔做喇?
The show成日都冇乜意欲睇
搵片又難搵

今年做埋今日
出年未知
佢本身sell中韓兩邊fans可以直接選個第一出黎
但依家少左一邊
一係改版 一係執

The Radio Show

花路

又懶cute

我岩呀

好cute

唔使懶本身已經cute

大叔cute得起啊

話就話中韓兩邊，咪又係比強國啲人掉銀掉番來，唔平衡，執柒左佢都好既

認唔住睇第三次哥哥

真係好靚

吃睡吃預告

161206 MMA BEHIND Cut

好餓

最尾個張好似度廷

有冇ching可以話我知呢張圖出處 好撚可愛

哥哥未公開跳舞片段

錄AmigoTV個陣d工作人員影

唔該ching 佢哋係唔係玩轉圈跟住影相 點解唔等埋隊長 好慘不過真係好可愛啊

25號播個陣可能解答到你
btw個陣有開vlive直播

睇佢地食放同玩killer

屌原來重有野未播 睇咗啦 我就係搵極都唔知道喺邊度出嚟 玩左成個鐘玩killer有少少悶啊

搭單問pledis vlive channel 娜英q&a 有冇字幕版 onehallyu 死咗啲資源好難搵
Btw 表白埋女兒先

一個人開vlive真係幾難
仲悶過玩killer

點搵架
直接上b站 search?
冇計 挑戰下我對佢哋嘅愛
[pink]最多學韓文玩live

一個人開vlive真係幾難

仲悶過玩killer[/quote]

所以有情果段真係算幾好睇

我見bp 開lie v 有即場翻譯
有冇咁堅抽啊

我睇左8次啦呢兩日

八次

睇下咩channel
V字頭個堆多數有
有情大叔個段都

第一頁個spreadsheet
唔記得係邊到見到之後入左

睇緊你俾我條link
啲問題邊個出㗎
編曲 樂器
睇住佢明知個stream好悶惆悵個樣反而幾搞笑

收到收到 唔該ching

d fans係twitter留言之後再揀
佢自己拎住部機不停tap心心都好好笑

Re9lly 飲水前食飯定飲水後食飯
睇完B站返去vlive幫佢狅按心先

아이오아이 I.O.I '눈빛과말로사랑을전하세요' #Lets Share The Heart

gugudan(구구단) - 세정 '꽃길' MV Commentary

gugudan ep4 大隻妹 aegyo 果段真係世界級

I.O.I會做Ailee Concert既嘉賓
日期撞正DIA聖誕Cocert
應該都係得分隊

100百萬會 up 另一段片

CJ E&M個channel一早過左

大叔真心頹左見到個泳池果刻

12月23日 KBS 2TV Music Bank 年末結算特輯
12月29日 KBS 2TV 2016 KBS Song Festival

KBS

好可惜再冇機會

真心講句KBS真係待佢地不薄
啲特輯全部都安排比佢地上，VVV上足五次音銀

咩節目

[2016MAMA x M2] GFRIEND, IOI, TWICE, SUZY, ZICO, DEAN, CRUSH, TAEYEON RedCarpet with MPD

Gag Con 嚟？？

上邊個篇講到出年得返最後一次unit活動同演唱會就完
呢篇YMC補充返有機會出席年頭個d頒獎禮
MBC歌謠大祭典同SBS歌謠大戰就未決定會唔會參加
點會邀請I.O.I去呀...

係 又係KBS

中字

chungha

more瘋狂down圖

我想問下邊到有佢地全部既綜藝睇?

韓國高考有2個滿分
其中一個接受訪問話會睇Somi黎舒緩壓力

之後上埋dc gall post認証相

In Somi, We Trust

第一頁

強大既韓飯發現另一個滿分者係...

大隻妹fans

鍾意大隻妹既都係高汁

係大隻妹高汁姐

好完美

都唔明有乜謂，兩個台都唔化既
有線台出身就要咁避忌?

唉 最垃圾係SBS

第1個cm
女兒上到SBS綜藝做固定仲以為有d轉機
又係既...SBS有YG撐場
洗鬼理I.O.I

想問下最後既小分隊活動係咪即係會出多首歌？

想問下除左auction仲有邊度有得買concert飛
我第一次追星真心唔熟

係 只出唔打歌
9估會係vocal line分隊
雖然我想全體出多首多d

黃牛網

仲以為係whatta man個個小分隊添

gugudan 原來得5集

其實呢個節目係做乜

主持同嘉賓唱K鬥高分？

唉，搞到佢地好似野仔咁
冇人認佢地
真心多謝KBS，三大無線台佢算係最有良心，SBS淨係識睇楊菊花臉色做野

唔睇真啲以為金淑來

WFC得返個零月命既女團，仲有出鏡機會已經感恩

大叔10號錄Happy Together
btw琴日有fans影到佢係木洞SBS
好chur

工作量負荷唔到
太多活動要出喇

mbc 最智障連 99蛋 dia wjsn 都封埋
雖然sbs 都唔好得幾多

淨係睇到個頭頂以為係定延

個嘉賓陣容幾正 又大叔又李尚敏又許智雄又DinDin又松雨

即係同101有關既團都封哂
放偶像上電視台對大家都有利，我就唔明點解要咁執著，你封I.O.I因為有線台出身，我都叫做『理解』，但連其他團都封埋就點都講唔通

好撚sad發左個concert夢 睇住佢地最後一次yes i love it 我即刻醒左

mbc大把人爭住上,跟本唔理ioi好正常

想知CLC A.De 金珠娜同Bulldok有冇上過音中

不要再說了
時間無多

CLC有

好細

等黃牛

同家姐應該幾似樣
佢既性格唔似最細

你地點樣鑑定張黃牛真定假

個鼻似媽媽

聽唔明都知問乜
點答啊

呢啲問題點真係唔可以答

佢好似答中間

最後都係why not both
下面留言"다이아이오아이"幾有sense

佢家姐把聲都好似佢

黃牛都難搶

SSK 我最愛嘅Sarah Lee同朴慧元都比人淘汰咗

冇留意開
見佢地做觀眾先開黎睇下
btw GP都係到

如無意外都係金英近(個男仔) 贏嫁啦

Golden Tambourine [예고]연예계 대표 흥꾼 T4 VS 흥신(god), 모든 걸 버렸다! 161215 EP.1

好似幾好睇

仲有一日好緊張
有冇巴打知個網受唔受香港信用卡

點解張相入面佢地啲手指咁長 幾恐怖下

係今日23:00定點

洗唔洗開戶口先買得

真心唔識韓文

好長咩 女仔手差唔多啦

要戶口
係唔知香港信用卡得唔得

同埋海外版未見到賣飛消息

個海外版好似好唔update咁
啲字都起埋格

哈利波特look

大家有咩方法買2手飛，我已經打定輸數

哈利波特樣

有飛都唔夠班蝗蟲爭

希望最後一場mnet會有直播
YMC之後會出碟

希望係咁 睇到直播都安慰下 到時一齊流淚

在最好時刻分離不要流眼淚

[INFO] Chungha to appear on EBS 'A Running Miracle' (?), recording on 12/10, 1st broadcast on 01/22 9:05PM KST

個樣好攰

上節目

大叔12-14號錄SBS花樣旅行

T4 facebook live

花樣旅行正喎 雖然今集剪得勁碎

終於睇左認識的哥哥 好重洋蔥

係咪會一邊拍一邊vlive直播

大叔外公琴日過左身...
RIP

大叔要振作
大叔已經好大壓力

HT個陣身體可能已經唔多好 仲要冇時間返去見佢

rip

大叔要振作

rip stay strong

外公R.I.P

今日Music Bank由生放變預錄
之後既schedule調整中 未有確實計劃

世正好擔心

世正咁攰真係心力交瘁

個台好似改左

世正
RIP 外公

大叔表面話比人知佢好堅強
但實質心底裡面佢唔知背負左幾多壓力
好擔心

嘟知吧知佬又唱多啦a夢主題曲

뮤직뱅크 - 세정(구구단) - 꽃길 （SEJEONG(gugudan) - Flower Way）.20161209

唱得好好...

世正表現得愈堅強就愈擔心佢

Idol Battle Likes | 아이돌 배틀라이크 [LIVE / 2016.12.09] - Guest GOT7 (MC Jeon Somi & Cha Eunwoo)

世正要加油

通常呢類咁堅強既人，背後未必好開心
壓力會好大

利特當年都係差唔多最後抑鬱

利特身世真係慘無人道

簽唱版小卡中左Pinky

屌!! 搶唔到

大家有咩渠道買2手飛

頭先見到有紅點係咁禁 仲以為自己企到rock zone

黃牛炒到7000蚊兩張

尾場全部都3000樓上

買左尾場standing 2846

有冇lin

wa...

原來佢係上次同Somi一齊上你好個個
點解唱Very Very Very會播Whatta Man MV

我都覺得奇怪 但個bgm又係very very very

我都買左，尾場坐位3000
但係佢要2張一齊買，遲D仲要放返一張

我用 ticketbits, 我諗 somi 巴打都係

其實有冇可能會加場

我諗唔會啦，雖然獎忠23, 24號又真係有期

一分鐘內賣晒

我想問입장순서：100
係唔係企位100號

入場順序：100

佢好似想喊咁

姐係D入面排第100
跟住放人入鬥快搶位

特登返嚟預錄
心情咁差仲表演得咁好
世正要快d走出困境
我地點都支持你

跑得慢咪仆撚死都似

真係連抖下比自已冷靜既時間都冇

希望公司調整完行程之後俾佢休息返段時間
有家人陪住應該會好d

大叔我地永遠支持你
一定要振作，大叔最多係咩?
正能量

會去concert既巴打絲打
我想睇下會唔會相認

公司比世正休息下啦
不過大叔咁多正能量唔會有事既

其實企位要邊到好
我見D雙位數比B雙位數平
利申：未睇過

正常 B好似近main stage多啲
但要小心嗰啲100, 200 既號碼
分分鐘係29x round down去200

MAMA Behind cut

終於到Pinky

我睇雙位數都係300,000 won

你喺ticket bay買？

會唔會眼花睇錯
雙位數起碼4000蚊喎

ticketbis真係好撚貴

計埋機票食宿應該洗晒我暑假做intern賺落既錢
不過為左佢地值得既

大叔撐住呀

我係ticket bay睇緊
睇岩應該果到買

大家咁話，唔睇就要等5年

btw, 之前第一次睇 concert poster 以為係 time's up

原來係咁...

我買左尾場，仲諗緊好唔好睇多場
黃牛真係好貴

呢招係咩玩法

幾錢張，好想去睇

上一頁同呢頁都有提過2手飛網，可以上去研究下

今晚香港11點

仙女

等左好耐

161209 Golden Tambourine FB直播 中字(有情)

睇黎今日大叔冇去錄HT
聽日人歌就照常

信和拎左簽名版了
中左素慧

161210 - KBS 'Entertainment Weekly' Sejeong Cut

161207 tvN 周三美食匯 Ep.95 中字(Chaeyeon)

Trot
舞

Sketchbook 花路

新飯留名 素慧

新飯歡迎
仲有新飯好開心

呢句真

今日人歌最後個兩句...

轉過來LIHKG 留名

打完歌lu

喊撚左淨係聽兩句

又染定預錄黎btw呢隻色都幾襯佢

應該係今日黎

jtbc 한끼줍쇼

新人留名
點解我咁遲先入坑得番個幾月就.......
好早就知有ioi 但唔知原來ioi有個期限.....
係早幾日睇認識的哥哥話係ioi全體最後的綜藝先知...
自己本身都有追其他團 成日會驚佢地會有一日分開甚至係解散....
我鍾意左ioi無耐 但諗起佢地出年.....我就已經忍唔住...

係仲有個零兩個月 諗起都好sad

鍾意一隊短命女團真係好慘

不要再說
巴打你慘啲…我入坑果陣都覺得遲哂
而家已經好心痛，你既心情應該仲惡劣

點解今日咁
命運敲定了 要這麼發生

而家諗緊睇唔睇埋第一場

11個再參加season 2再組過有冇得諗

變性參加Season 2

YG同SM 係咪都唔會參加

之前睇101個陣好似有啲字幕講過12-22位會有位比佢地參加s2
男版101好似有之前玩過Mix and Match落選入唔到ikon嗰條仔參加

邊度有呀

佢地11個之中應該somi 同 青夏將來條路比較難行

咁可能係我記錯啦

Somi應該唔會既 始終佢而家先15歲又係JYP 可能等多兩年同LIly M Natty出道
反而青夏年紀唔小間公司又細 真係擔心
青夏真係好全能 唱歌又好聽跳舞又好好
有啲想青夏solo 好過同輸精

我估Somi最少都要等多兩年先出到 JYP上年先出Twice 又係大勢女團要dum多啲資源係佢地到 同埋 冇理由咁快出多隊女團打自己友
Chungha條路就真係唔明確 實力真係夠料出道嘅 但繼續留係M&H係咪好呢 我自己就想佢走嘅 M&H始終真係好細好細嘅公司 吳輸精又同佢唔夾 吳輸精把聲好撚難聽 咁M&H有冇收其他練習生我唔知啦

Lily M Natty我就真係覺得麻麻地

青夏應該係最難行 返去要同吳輸精一組
Somi如冇意外會係jyp新女團既ace
大隻妹 大叔 返咕咕蛋
㜕靜 返宇少
彩妍 返DIA
度妍 小學雞 F社出道
Pinky 石彿 p社出道
而sohye應該就演員出道
之前幾個節目睇相佬都話sohye係最賺到錢 同最有運果個

最鐘意既鈴妹走左 不過好似去左F社
有機同度妍 小學雞 壽星公同組出道

唔知點解我覺得女兒最後會轉去fantagio

請夏唔係就完約咩？

Somi依家咁既人氣要等多年幾先開團真係好浪費

Twice韓國企穩陣腳
正式攻日個陣應該就係新女團出道既時候
Chungha就轉公司>solo>m&h組團

somi我覺得會solo

又唔一定
Miss A好似都係出左Wonder Girls兩年之後就出
不過老實講我覺得如果放Somi落新團又唔好好平衡下隊內人氣
會變Miss A 2.0

如果係真嘅話 就早走早著啦 肯定有大把公司肯收佢 不過有個問題 當佢完咗IOI 開始出名 係完約就離開M&H呢樣嘢嘅話肯定有好多位比班anti入

好老實 somi未夠實力solo 把聲唔算係靚個班

輸精Produce 101副嘴臉真係
前排聽翻楊花大橋一聽見輸精把聲直頭想mute撚左佢
不過青夏好似同佢唔係好熟 除左第一次audition都冇乜點見過佢地兩個一齊

JYP應該會繼續放佢出去做下節目keep住人氣

雖然好鍾意somi但都係覺得佢啱團多啲
反而Lily M似solo多過團

呢樣嘢冇辦法 不過如果同LilyM嗰班一齊組團應該呢個問題唔算大嘅 始終Lily M都有一定嘅人氣

Somi 女團命 solo唔識合佢
Sixteen剩落果堆雖然實力唔差
但係講到明星性果方面 就真係同Twice果堆差好多下
而家ioi 黃金11人成績雖然係好 但未去到大發程度
如果組somi與somi朋友隊 成績一定唔會好手
同埋我覺得somi應該要有個姐姐帶住好d
但係堆姐姐已經twice出道哂 得返d令妹
真心想青夏返jyp but應該無可能

青夏真係最有才華
下年解散返返細公司真係唔知點算

青夏真係唔可以再拖

雖然我係once 但係如果青夏留返係jyp
咁個跳舞擔當應該就係佢而唔係momo
Jyp最好同最差既地方就係 練習生可以隨便走
唉

哈哈不過如果佢唔係去左m&h 參加101
我地又點會識青夏呢
離開左Jyp之後大把紅人
點解好似無咩人離開左YG or sm都會爆紅既

😞😞

書晶 八婆

如果真係留返係m&h求其拍書晶加埋d路人甲乙丙真係唔出好過出 炮灰團黎
佢地咁多個 我最睇好F社 有情同度妍真係好正
搞笑跳舞rap都得 加埋氣質

真心諗起青夏又番去M&H 可能以後都冇得登台 聽唔到佢唱歌同勁舞 真心想喊

我真係好中意佢地

Cannot agree more F社我都好睇好 有情咁好 加埋佢同度延的互動
我有FF 過如果青夏過檔去F社會點🙈

最理想緊係請夏素慧去哂F社啦，
唔開團都起碼可以做演員呢條路

Gugudan 其實都幾好 但而對大勢女團G friend 同twice 都係唔太夠抽

青夏變左做拼圖 得青夏得天下

Agree 不過要睇素慧老豆點諗
F社收到佢地真係幾帶都要
半隊ioi喎

係wor 素慧都得

仲要頭幾名
3（有情），4（青夏），5（素慧）7（度延）
正到呢
同埋青夏同有情都好老友
反而佢同石佛係室友但完全唔熟

F社暫時出道名單 應該有
度妍
有情
壽星公
彩姐
鈴妹
呢幾個都叫做有知名度 應該出硬

之前有個produce 101 14 歲唱歌好好聽 唔靚 叫min咩 係咪P社架？

素慧同有情 度妍都幾老友
上星期先俾人影到一齊去遊樂園玩

其實唔知壽星公實力點 好似係F->D?
但之前F社捧死咗Hello Venus

Cube?

Sohye好似好撚有錢

佢好似係第一名選拔入

點解我咁遲先知有ioi
一開頭係睇apink果集starshow360先 見到素慧幾gag先睇下 點知比我睇完ioi既starshow360同週偶就迷上左 大
叔世正要可愛有可愛 要man有man 唱歌又好聽 同恩地個氣質好似 搞到我都變左世正飯
有情綜藝方面都好正 由其猩猩叫真係笑死我
仲有咁短時間真係好可惜

其實其他成員都有d錢 好多家人都有舖
除左世正

老豆開cafe

好慘係P社 但走左😭 幾靚聲 不過完全唔唔靚

素慧依家同冇公司冇分別，
冇左ioi點係出面發展啊

睇埋p101

大叔
小學雞都冇咩錢吓wor
度延同青夏都有d錢
青夏大大話話都移民過

其實我覺得彩姐鈴妹好路人樣

F社 不過佢近排有選Kpop star

HV 又係好可惜，本身上緊位
但係 pledis 同 fantagio 傾唔掂數
之後仲要夾硬改風格

我都係同時係Apink 飯 + IOI 飯
但Apink 最近沈沈地 等佢上多d 綜藝再睇
真心恩地男神真係好正

鈴妹幾靚喎 把聲都幾好 夠柔

Pledis
呢間垃圾窮撚公司害死幾多無知少男少女
擔心pinky石佛出咗道都未必好似而家IOI咁有人氣

呢加有兩個主持等佢撈喎
英文節目 希大game show
不過就係冇客串機會 其他成員都有客串過幾套劇

還我as os都好
呢加靠17 但又捧唔起

Agger

各花入各眼 暫時睇冇乜星味
但星味可以打造出嚟嘅

apink25號出新歌啊

反而係驚F社平衡唔到其他成員人氣
呢加隊男團係銀優與朋友們

下 原來彩兩姊妹去左Fantagio
咁jyp仲有咩綀習生搭somi
彩鈴其實都幾好下 家姐就真係唔多掂

唔係15咩？

無錯 真係銀優與銀優朋友隊

Jyp大把練習生啦

細公司係咁架啦，先捧紅一個，
如果一直冇歌爆紅就可以係咁先

正 黃實only one 個風格都已經幾正😌

見到youtube留言 個個都打銀優銀優銀優
其他成員好似透明咁

其實jyp應該學下sm yg 養到班練習生連少少可能性都無先放佢地走 咁就唔洗俾人笑到面黃
雖然真係好仆街

屌講起AS就火 本身Kpop人數變動已經係好敏感嘅話題
間公司一方面係咁揀啲新人入AS 比人選中嘅練習生真係慘過食屎 你睇E-young 同Kaeun就知
另一方面年齡差距咁撚柒大 大家實有小圈子都唔方有團魂
AS係勁比心機準備stage 又跳踢躂又打鼓又跳鋼管舞都紅唔起
就咁樣比間濕鳩公司害死
希望pledis girls唔會好似AS咁

但話說pledis girls係咪個名定左

上次係輸銷量啫
隊got柒第二日已經跌左出榜

個人認為pledis girl炮灰味極大 應該仲衰過Dia

係公司問題...

Pledis同MBK真係好垃圾

同埋成年幾都cb 又走去日本掘金
就係呢一年入面 gfriend twice ioi
當中gfriend同apink個風格最相近
D路人飯真係俾人吸走哂
利申包括我 前身panda飯瓏瓏

Dsp cube都冇得輸

又唔會既，佢地好似有keep曝光率有積落小小fanbase
但公司唔識捧既話佢地應該同AS都係半紅不黑
再加上P社咁窮
成績唔好冇乜肉食既話
可能過多幾年都係流放去日本算

MBK極垃圾 屎都不如 狗也不屌

Got柒班fans仲要好識打榜 特登刷冇人用既bugs monkey

不過somi真係唔好入twice 真係會兩敗俱傷
雖然我真係好想見到somi入twice 豆同somi真係best friend黎

以歌路黎 apink最大對手真係得gfriend
twice得人氣無唱功
希望黎緊首新歌可以再衝一下

班泰國fans好撚癲

今次撞Big Bang 叉蛋 真係
一位就應該凍過水
利申 pink panda

講得好 Twice 唱歌真心唔店 但全能呀你吹咩

Gfridend 舞技真心勁 雖然唔係飯都好服氣

成隊都同我家青夏有得揮 純講舞的話

其實如果apink肯唱返d洗腦歌 應該重可以東山再起
我都唔想睇到佢地而家咁咁慘
真係隨時變2pm shinee果堆咁
雖然Keep住cb 但係半紅不黑
不過佢地都大啦 仲唱洗腦歌咩

今次special album歌都唔打 諗咩一位丫
當收聖誕禮物算

好可惜 好想見到佢地拎一位而喜極而泣

其實twice有少少似d王道漫畫入面既主角咁
明明唔係好勁 個人能力又唔強
但係偏偏就人氣好勁
有d人話佢地綜藝感唔掂
但我就覺得 經過sixteen 子瑜事件
睇住佢地由出道到幾乎子瑜要退團 一個新女團就咁就散 到而家既twice 睇佢地就好似睇緊一套勵志動漫or紀錄片咁 好似大家陪佢地一齊走過咁
我諗呢個係twice其中一個成功既原因

Bigbang應該會玩哂 條teaser 2日就1.9M
我諗音源一出隨時破twice record
話哂係bb 可能最後一次出碟加made專輯正式埋尾

呢度好似變左kpop討論區咁

其實問題係太耐先cb 仲要撞正gf twice出
而家最緊要鞏固番韓國fan base
歌方面唔好洗腦喇 想佢地做想做既音樂
佢地今次成績係就係差d 但係都未算半紅不黑啦
唔好意思 係ioi post講咁多其他團

唔緊要 ioi mama攞新人獎都無而家咁多討論

Twice邊忽勵志啊 ，
出道第一首歌就爆紅跑出，
人氣仲要一次CB又一次高，
一直以來就勁多資源又團綜又剩，
除左子瑜單野比支那搞左一排，
不過得支那封殺，日韓台根本WFC，
轉過頭又翻生

你而家睇返轉頭緊係咁諗
當時子瑜單野真係吹到要退團
第一首歌一開始都唔係爆紅
首歌好似10月到出 但係打完歌去左1月先開始爆出黎
Bp就真係爆紅

提到其他團盡量小心

Somi bb

Sorry 知道

咁搵埋海仁,小強啦
佢地公司收左皮後,應該都冇著落

加呢d應該無咩作為

我個SoYeon幾時先出到道

小強藝能感幾好 睇Hello IBI 佢好好笑

兩個番到宿舍就訓

IOI > Dia

apink 冇話題性所以成日都比人感覺唔紅咁
但係其實佢地 luv 其實拎左17個一位

今年係衰在太耐冇 cb 又多超級新人出道好多飯爬晒牆

twice 最大問題都係韓媒瘋狂吹奏，同埋一直都係靠外國成員 carry
所以依家有人覺得佢地實力唔值得咁高人氣

其實又有咩好爭
Twice實力不足但佢入到屋 (睇感覺柴娃娃咁但marketing做得好，cover到佢地真人有幾不足）
Gfriend有實力但個人覺到顏值唔夠，不過佢地知道自己公司唔夠資源所以先更加努力（但歌路我唔知佢地下首可以點啦）
其他新女團撞style應該暫時無得玩住

JYP, F社就算完左都應該唔會咁快出新團住，唔知死咩

但實際上 實力真係唔值咁高人氣

係 再選女王個part笑到我
講真如果p101多幾集 小強入硬ioi
36>22>13

求solo

再選女王真係笑死 佢地五個自己玩完game 小強做女王 做唔夠幾分鐘 制作組就有game比佢地再選女王
101個陣真係估唔到佢最後可以升得咁勁 排到13

留cube真係冇前途 公司又垃圾 出完CLC又唔會咁快出女團 不過SoYeon其實真係岩solo多過組團

呢個岩，人氣既野用理性分析係冇意思
twice 真係好有觀眾緣

其實恩彬真係幾cute 但係入左clc俾同期入既港女搶哂鏡

各位大佬
如果要批評其他團
介唔介意出公海post講呢？

其實大so 同埋小強個d 依家係自由定係點？
有個巴打話會玩season 2 produce 101 是咪堅？

附上小強圖

嘩搞乜多左幾版咁多
其他團我唔討論喇，因為我自己另外都有飯其他團…但我真係想屌啲垃圾公司
Pledis，當年我好鍾意AS，出啲歌又好聽，啲舞又正，但又唔識捧搞到半紅不黑 之後仲要加人，累死隊野不特止仲要累死啲新女…我真係好撚擔心石佛同Pinky…

其實要數既話，間間都好垃圾

season2係男人點玩啊

係我記錯唔好意思

......

正呀喂

嘩屌好撚柒
好似大陸啲有毒玩具

雖然有啲膠
但話晒最後...

呢鋪柒都要買
象徵佢地既物品

點解唔用呢個設計

fans 畫個d仲靚
但點都照買
上次miss左好後悔

點解係雪糕 好柒呀

Btw係乜色碼黎
唔清唔楚可能俾其他團fans屌撞色

T-ara And DIA’s Company MBK To Suspend Entertainment Business Operations

即係咩玩法

上次係咩?

做乜鳩 真係收得皮

乜撚野暫停娛樂事業?
想點撚樣啊，垃圾公司垃圾野層出不窮

吓 DIA唔係搞concert咩

用垃圾形容mbk真係影衰垃圾

T-ara And DIA’s Company MBK To Suspend Entertainment Business Operations

MBK, a company that is listed in KOSDAQ (Korea Securities Dealers Automated Quotations), has officially decided to suspend their entertainment sector.

The company announced their decision on December 12. From the first quarter to their third quarter, the entertainment field of the company made 2.7 million won (approximately $2.3 million), which made up about 23 percent of their overall sales of 12.1 million won (approximately $10 million).

A representative from the company stated, “We are putting a suspension on our marginal businesses in order to improve the financial structure. We will be focusing on existing businesses such as OLED (Organic Light-Emitting Diodes), and will also be moving towards new businesses like cosmetics.”

Meanwhile, MBK Entertainment houses girl groups like T-ara and DIA.

What do you think of the company’s decision?

MBK 上produce 101 個3個一d 都唔差 [size=2]雖然整容[/size=2]

咁就浪費哂 但Dani 唔係做緊主持咩？唔會話轉就轉掛🙈